# ONEGIN - микросервис создания и отправки писем пользователям
Получает список почтовых адресов пользователей на эндпойнт /send   
Создает сообщение  
Отправляет его на адрес пользователя  

##  Контракт API
> swagger (https:\\localhost:8001/docs)

## Особенности реализации
1. Сервис не отправляет реальных сообщений - отправка замокана. На каждом 10 сообщении имитирует ошибку
2. Сервис не использует базу данных для хранения стейта. Реализован имитатор БД в памяти
3. Запускает три горутины - воркера
   1. сервер - принимает массив адресов и формирует по ним пул задач
   2. Воркер Writer - обрабатывает пул новых задач и формирует письма
   3. Воркер Sender - обрабатывает пул подготовленых задач и отправляет их получателям

4. Приложение создано как повод для обсуждения, и не предназначено для работы в продакшене

## Исходник техзадания
сделать имплементацию рассылки писем пользователям.
количество пользователей = 20 000.
у пользователей фейковыми имейлы.
текст письма - “I love Binaryx”.
вместо отправки писем на почтовый сервер, сделать фейковую отправку письма.